馬鞍山你班和理非唔入中大都去新港城集氣啦屌

千其唔好搞商鋪
和平行商場

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

屌馬鞍山人垃圾
新港城人都無個